南洋ncb面試一問

想請教下ncb第二輪面試的流程？同埋要帶計算機，係咪好難呢？謝謝

想問下南洋gt人工？？

想知second in後幾耐有offer?

想問下1st round係點？

利申2020grad 想知多d

先有個略略版面試，筆試，深入版面試。

1st 未有gp in?

係冇嫁

感謝！

Ncb比狗做 hr串過馬撚

想in 櫃台，我諗緊好唔好打上去hr問

你in過喇？

通常apply左幾耐會收到通知
琴日apply

ncb有咩好?點解唔做大行?

過曬deadline